HOCC 香港唔應該係咁

我會選擇6月9號反抗
6月10號返工